曼城仲要作客曼聯， 曼聯會不會放水？

依家英超冠軍主導權落咗邊隊度？

曼聯

我鍾意曼聯！
喺現實世界我會同人講唔應該放水， 但心裏面希望佢哋會， 因為真係寧願曼城 攞都唔想利物浦攞冠軍

睇住班猁狗叫曼聯加油都幾好笑

我地曼聯信同市光榮論架

點解曼市有同市光榮
但係利市只有同市世仇？

就算唔放水, 結果都一樣

師兄搞笑？

在我而言 曼城同利物浦我都好唔鍾意， 不過兩害相權取其輕， 咁就唯有揀 利物浦， 因為唔想佢開齋

唔洗打到最後一週都知 我利會被人笑到最後！

垃圾獌天真到以為可以左右大局
顧掂前四先啦

猁贏到獌依家就第一啦

獌果場傷撚哂攻擊球員猁都唔撚敢壓上攻
失分就唔好話人放水啦

咩叫放水 打曼城三日後要打爭四對手車路士

輪換是必須的

曼聯撚有力放水咩…輸少當贏啦

打和咪算

終於有猁記新潮文！